大家去九龍酒店玩要睇路

剛剛在群組有師兄話去左揾AQ玩酒店女，地點係九龍酒店，到左上房點知一出lift，就有個保安叫停佢，問佢拎房咭證明住客，之後佢話搵朋友，個保安帶佢落去大堂登記。之後冇登記就走左。wechat 雞頭，叫佢上2樓，叫女女落去接佢。佢本來想走，但條女係紅人，條女來了三次才約到，見到真人後更加唔想走。佢問wechat雞頭安唔安全，on9，人地實話安全。之後同條女上樓，一出lift見到另一個職員查咭，條女拖住佢直接入房。完事後條女話其實佢都好驚，但為左錢冇辦法，仲話前幾天有幾個女孩被捉，但女孩說公司告訴她們就算被捉也只是不能再來香港，沒有什麼大不了。之後走人，出到去見到另一個女保安在查咭。

在群組有其他師兄爆料話AQ呢間野最近越做越大，一方面d女越來越多開始引人注意，另一方面就串嘴得罪人。九龍酒店是他們的主埸，而家有佢地d女的樓層會放保安，如果見到女孩不停帶男人入房會報警處理。

大家睇路！

1. 咩群組？可唔可以掂條link出嚟？
2.乜個d雞頭唔係同酒店串通左嫁咩？

樓主你即係叫差佬去放蛇？

突登揚開？

嫖妓在道德上緊係唔啱啦
但係在香港嫖妓好似唔犯法㗎
只要條女唔係未夠秤就得

唔小心正評左
Btw祝你地生性病

反而想知邊件咁巴閉要約三次先約倒

生人唔生膽 睇咩路姐 叫雞無犯法 隻雞犯法姐

咁光明正大話自己叫雞
你女朋友好慘(如果你有)

AQ要同agent熟先會新鮮